17碎 日瞓8小時 你問我答

見到同齡嘅一日淨係瞓4個終😭

收皮啦 腐皮你

碎成點

我12碎瞓3個鐘

會死

今晚你又通燒？

不通了 琴晚食左大快活點知屙撚到七彩

每日要飲幾罐汽水？

有閪屌請預我

建議你早點休息

不過禾日日都吃阿快早餐
會唔會我都要all了？

已戒咗
淨係飲水